[終極懶人包][整合] 關於黃色經濟圈

有冇發現好多藍絲港豬都好似唔係好受我哋黃色經濟圈 根本拉唔到佢哋入呢個圈？ 所以有班有心人特登整左個「良心互助經濟生活圈」希望connect埋社會上各階層 甚至外國人 真正we connect雖然部份既野而家已經做緊 但係點解區選贏左唔試下做得更多？

有咩意見都大家都可以直接㩒入去comment down落黎自己改完再share都ok如果想睇下自己仲有d咩可以做到都可以入去睇睇架

唔係話想做咩大台 只係想比個大畫面出黎 等大家唔好覺得自己做既野冇用 兄弟爬山 各自努力

與其攬炒 不如將對家既資源搶埋

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

借個位嚟推廣連儂廁
一齊將洗手間變成實體連登